[HKU] 有無人收到JS6767 interview

20/6就係interview 但係到而家都仲未收到email
點樣先可以有得in 好驚唔夠分入

我擺A1 都未收到 應該冇機會了

你哋乜中學

我都係

何文田區

點算

放榜前既in係抽人嫁 如果人數太多/佢懶得in咁多

唔洗擔心， 冇in 過但入到
夠分佢就收

垃圾科都要interview

收到 好驚 乜都未準備

Ching 啱啱收到放榜後嘅 interview
兩者有咩分別？ 小驚